阿婆叫妹下妹下 咁阿伯叫咩？

弟下弟下

滴下滴下

墮下墮下

un 下 un 下

木下木下

depth下depth下

柒下柒下

典下典下

fing 下fing 下

鳩下鳩下

拐下拐下

攝影台既回覆

Dee下Dee下

Lam吓Lam吓

撚下撚下

叔下叔下

閪下閪下

呢個ok

一睇到滴下滴下我就諗起阿伯

Jap下jap下

Gut下gut下

蟻多嬲死象

𦧲下𦧲下

踱下踱下

贏哂

我名

普巴先係妹下妹下

跳下跳下

on下on下

廣東話真係好勁

卡下卡下

窒下窒下

阿伯

死下死下

笑撚咗

應該係 擺下擺下

因為……
得意時應擺下擺下
歡樂時應擺下擺下
快樂時那怕多說話笑壞了下巴

後生痾尿射過界
老來小便滴濕鞋

兄上兄上

有意境

dapp吓dapp吓

𥄫下𥄫下

fal下fap下

厹下厹下